每個成功男人嘅懷裡。。。

都有隻可愛嘅羊仔。。。

唔好攬住我啦變態佬

樓主扯到好硬

係咪想幫幫口

大家老夫老妻 扯唔起

你先

如果係咁
我一定成功過你好多

你冇羊仔喎 仲放喺櫃 唔係懷裡

我鐘意minion bob 同埋角落生物

好俗氣

想同佢做朋友

可愛 想屌

痴撚線